如果Trump今次真係真咗，美國會點對大陸？

就算Biden做總統，佢會唔會夠膽唔對中國做嘢？

Pence 會做

China joe 都係收皮

咩大陸呀

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

Biden: follow the science
「science」話武肺係自然形成 唔關中國事

真係真咗
真係假咗
假係真咗
真亦假時假亦真
玄到仆街